

 „Konečne niekto," pomyslela si zúfalo a začala stopovať. Na jej veľkú radosť, auto zastalo. „Kam vás zoberiem, slečna?," usmial sa na ňu mladý, celkom sympatický chlapík. „Jeej, vy ste zlatý," šťastne sa uvelebila do vyhriateho auta, „stačí ma vysadiť v Nitre, to je asi najbližšie. Ušiel mi posledný autobus, v tomto zapadákove pôjde ďalší až ráno...," začala vysvetľovať, keď si v tom všimla, ako jej pohľad neznámeho skúmavo  zastal na poprsí. Pobavene si uvedomila, že mokré šaty sa jej nalepili na telo. „Prepáčte, pozabudol som sa," všimol si jej zháčenie vodič, „mňa sa nemusíte báť, som úplne neškodný... ja len, že takú krásnu ženu človek nestretne často... ešte raz, prepáčte... Volám sa Jožo." „Eva," usmiala sa naňho naoko v rozpakoch. 
 Nastalo ticho, no necítila sa trápne. Snažila sa ho čo najnenápadnejšie pozorovať. Husté čierne vlasy, mužne pôsobiace strnisko, zdalo sa, že tričko obopína dobre stavanú postavu. A ako krásne voňal! „No, toto by mohlo byť zaujímavé," skonštatovala sama pre seba a rozhodla sa, že sa s ním trochu pohrá. 
 „Riadne som premokla, nemohli by ste prosím zakúriť?," obrátila sa k nemu, pričom o jeho ruku schválne zavadila prsníkom. Muž z dotyku očividne zneistel, pohniezdil sa na sedadle a bez slova zapol kúrenie. V duchu sa zasmiala. „No táák, však ty určite nebudeš také neviniatko!," pomyslela si zvažujúc, ako ďaleko to až nechá zájsť. Nemilovala sa už ani nepamätá a tento chlapec vyzeral, že je z nej riadne v pomykove. 
 „Ale vám to kúri, hneď ma oblialo teplo... len škoda, že mám mokré šaty... nemáte tu niečo na prezlečenie?," obrátila sa k nemu, pričom si preložila nohu cez nohu. Nalepená minisukňa odhalila vnútornú stranu hebkého stehna, ktoré v tme svietilo belosťou pokožky. Plesol po ňom bleskurýchlym pohľadom a naprázdno preglgol. Prešlo nekonečných sedem sekúnd ticha, kým zareagoval. Zabočil s autom na lesnú cestu a po pár metroch zastal. Pozrel na ňu a napriek tomu, že sa to stále snažil skryť, v jeho pohľade zbadala zaiskriť potláčanú túžbu. „Idem sa pozrieť, v kufri by sa niečo malo nájsť," vyšiel von do dažďa. Osamela a tak rýchlo rozmýšľala: „Tak chlapec sa potrebuje schladiť... Teraz je to už len na mne... chcem či nechcem?" 
 Vystúpila z vozidla a šla za ním. Kvapky neutíchajúceho dažďa jej zmáčali už i tak mokrú blúzku, ktorej jemná látka dávala vyniknúť plným ženským tvarom. „Chcem ťa," zašepkala mu pri uchu nežne ho pohladiac v rozkroku. 
 Hľadiac mu do očí, pomaly sklopila otvorenú kapotu auta. Vyskočila na ňu a neustále ho pozorujúc, pohodlne sa na nej posadila. Prepichujúc ho upreným pohľadom, oprela sa o ruky a začala neskutočne pomaly rozťahovať nohy. Červené zadné svetlá osvetľovali jeho tvár, ktorá bojovala s narastajúcou túžbou. Hypnotizovala ho, kým on neschopný jediného pohybu meravo hľadel na divadlo zvádzania, ktoré sa mu odohrávalo pred očami. 
 Polonahá žena mu zrýchľovala tep každým najmenším hnutím svojho dokonalého tela. Bojoval s tým, no rastúca žiadostivosť v jeho slabinách túžila po naplnení. Keď sa dievča začalo maznať so svojim telom priamo pred jeho očami, prekrvený penis ho priam bolestivo žiadal o spojenie. 
 Zaklonila hlavu, nastavila tvár dažďu, pričom si veľmi pomaly a podmanivo začala rozopínať blúzku. Prvý gombík, druhý, tretí... Nevydržal a vrhol sa na ňu so žiadostivosťou dravca. Strhol jej oblečenie a ústami hľadal bujné kopčeky slasti. Silou paží ju pritlačil o auto. Ľahla si, vydaná napospas dažďu a jeho nedočkavým dotykom. Zasypal ju nežnými bozkami, až sa jej telo prehýbalo od vzrušenia. 
 Pritiahol si ju bližšie, aby po rozkoši bažiace ústa dočiahli do všetkých zákutí jej lona. Ochutnal ho, a ona hlasno zastonala a potom znovu a znovu...  Nechala sa unášať jeho perami netrpezlivo čakajúc, kedy sa neznesiteľná túžba naplní. 
 Plač oblohy roztápal posledné zvyšky jej sebaovládania, keď sa ich telá konečne spojili v kŕči vzrušenia. Vkĺzol do nej tak prudko, až jej vášeň pohltila všetky zmysly. Už necítila dážď, teplo či chlad, bol tu len on a do krajnosti vybičovaná žiadostivosť. Cítila, ako jej horúčava z lona zatemňuje zrak z drsného prirážania. Nedokázala sa ovládať, jeho úd ju privádzal na pokraj extázy, v ktorej sa túžila stratiť. 
 „Ešte, ešte!" kričala pri každom mohutnom pritisnutí sa do tajomnej hĺbky jej ženskosti. Svetlá žiarili na ich telách unášaných vírom slasti, keď si uvedomil, aká je neskutočne krásna. Hľadel na jej dažďom posiate ligotavé nahé telo, ohýbané vlnami rozkoše, plné prsia, ktoré si náruživo pohládzala a nedokázal sa viac ovládnuť. Naposledy sa k nej pevne pritisol a práve vtedy pocítila nesmiernu úľavu orgazmu. Spoločný výkrik do ticha noci spečatil naplnenie slasti. Kvapky na nich stále padali, no oni ležiac na sebe, nevnímali nič okrem svojich rozbúšených sŕdc a pocitu rozplynutia sa v čase... 

